MOC : [[Linguistique]]
Type : Note permanente
Titre : [[Linguistique]]
Date : 2023-11-06
***

## Idées principales qu'il faut développer
[[L'écriture inclusive est un concept linguistique passionnant]]
[[Les langues évoluent par et pour ses locuteurs]]

## Références 

## Mises en lien